信報：公民黨顧全大局 或棄攻九龍西

話今日會有宣布
應該係余德寶宣布唔玩

另外李傲然都講咗唔玩

屌你老母 我唔要雲e

永續黃碧雲

屌啦我有得投都唔撚會投比黃碧雲條撚樣

不過唔同區

最主要應該係毛EE

初選一定要黃碧雲收皮

毛EE年紀體力支持到嗎

難啲 老年鐵票
其實有big雲e就要36+
加埋白頭佬就要37+
可唔可以唔好令到隻game更難玩

至少好過黃碧雲
毛EE 仲係有心有力

毛E已經唔係公民黨
佢一定比黃碧雲好

佢真係唔好再出嚟獻世... ...

毛EE起馬會出黎開記者會，B雲就

含！含！含！！！

唔想投黃碧雲

毛婆都幾仆街下, 一路同公民黨貌合神離, 為左議席死都唔退黨, 上屆一當選就即刻宣佈退黨, 算唔算大種乞兒??